[3DS/NS]MHXX前玩家吹水區(113) 行過路過小心奇面族！

KEY任,前置任,素材出處係哂度
自己查完有唔明再問

配裝器:

前者網頁版,後者Java版,任君選擇

Q&A
清完Key任無緊急任打點算?
禁X開個地圖望下邊度搵NPC傾記

點捉怪?
打到隻野跛腳,放陷阱,掟捕獲玉

點轉風格
去自己間屋個裝備箱有得轉

點解d技能黑左?
因為個技能發動唔到,可能關你把武事

新手用XXXXX著咩裝好?
下位鬼蛙
上位鬼蛙S
G位鬼蛙X
咩話?唔想著鬼蛙?

新手用開XX,整邊把武好?
上下位求其見到邊把你整到得黎又最高攻整果把用住先就得

新手求高手帶打XXXXXXX
唔一定時時都有老手得閒帶打
開個一人一任房搵同位既獵人互相幫忙解會多d人肯入

咩叫z順?
即係一人一任,跟個次序,舊時3ds個次序跟z字咁排

點解我同個friend連唔到線?
一係你block柒左佢,一係你set左switch專用房佢玩3ds入唔到

隻game點先叫爆機?
打哂村9星同解放hr 整完螳螂裝同二名裝(好似係)

今集點刷護石？

下載任務「急募‧炭鉱採掘求ム」，
1神島3重弩秒殺碎龍交副任走人（選單第二頁尾2）

流程（重弩手）

補充：
回家玉之後，可以先等控手射鬼人彈加攻（都有人唔射，控手話事啦）
注意頭先係弱點，唔係角
唔使食貓飯，快啲開波仲好

武器建議用ガオウ‧クオバルデ
因為斬裂彈lv2 入brave mode 快

技能：
貫通彈強化、超會心必出
再用弱特、見切加會心率
弾導強化就俾未習慣距離嘅人用

未有裝點算好？
街場搵ブラキディオス有好多武器自由場刷住先

頭post不如post埋mhw既資料啦

自己入GAME睇啦

大家早

屌你老母

北風狩人

屌你女友

梳

話時話尋晚連滅盡大小金都出埋

日文字名

傻鳩

@luna

屌你老母個老母

唔開名 希望嗰位會員反省下

邊到

@☃

嗨
儿巴打

識佢？

嗨,日文名

想問重弩邊把好用

學我 拎機關槍扮有輸出

組腸今晚台主party見

角龍蹲貫1 2

(唔係問LUNA)

笑左

想入

我愛你

🤔

都係割蓆先

關我咩事

有把可以射哂三隻貫通好似幾好 不過未試過

仲射貫通，係咪未玩夠XX

😂

每次都想帶把迅弩過黎

講起就想XX

🤣🤣🤣🤣

MHW正式版仲有無得打柱?

重拾未

有，同你屋企隻管家貓講野有得揀

講返日文名 好似真係講緊luna😂
原來條友係舊xx post係二名黨黎

黑歷史

開名未

[3ds/switch]MHXX討論區(71)我由MHX就開始玩屬攻輕弩‼️

#603 😂

牙寵先係比人carry上去😡‼️

我綽號叫重弩小王子

自私打

你地咁多人

Ging

老屎忽又笑人😭

日文名又笑人

下

上

有冇人刷炎王龍玉

XX?

蝦蝦蝦

究竟冥燈任幾時再出
琴晚打完2場之後冇再出過

鬥技大會今次拎A咁難

random
如果出既話
右邊個訊息欄會有提示

幾時NERF盾斧

一講就出

順手nerf埋斬烈

無屬強化係咪會加重弩既攻擊力

今晚返去試下 會既咪好屈

會加弩 仲要接近1.1倍攻

冇左彈強化但有埋呢D技

你指通常彈強化個d？
我見有呀

早腸寶寶加禾psn未

黑角腳有通常彈強化
但其他兩款就未見過

會唔會又收埋左係裝飾品到？
好似無屬武攻up咁

有粒無屬珠2

好似係蒼火個套會有彈道強化

熔岩魚腳有散彈剛射強化

想要貫

係味要打曬g位任 先解放hr?？

今集得上位

咁有酒吧唔係g位咩？

屌你佢問MHXX

個名係mhxx我先入黎問

sorry我搞錯

老屎忽又撚鳩人

打曬g位key 任😁

我岩岩玩左無耐 岩岩先去到酒吧

@日文名

打完螳螂就解

有冇人一齊打

打場冥燈都要輸
垃圾隊友

咁都有得笑

呢隻野solo好過

點跟

邊度買貓

g4 再上就解

mhw 啲護石仲洗唔洗刷返黎 先有神石？

珠先要

神珠

貫5 3洞

🤔xx 定w

4g

刀4 攻10 3s

😅😡

買switch n 未

明明爆鱗定位係想做飛龍版金獅恐暴
但撞正今集難度低d變左冇另外2隻咁大壓力

岩岩唔覺意踩屎加一下撞就上車

轟炸機D招真係好撚正

但好樣衰

肥版千刃

今晚終於有得玩

終於有frd肯share

乞衣

玩未乜田

麒麟係咪要去陸珊瑚台地執夠毛先開到任?

番緊工

不過放工都係SOLO

佢對住遠程武完全冇符

睇先行圖有密集恐懼
正式打又冇咩事

課左pad抽mh呀

呢度好憎乞衣

最憎人玩pad

想同你瘋狂XX

sor

i am black e

各位前輩與老獵人 大家好

小弟新手獵人請教，由於第一次玩系列作，
滿好奇的一個問題………

防具脫下後，換製作另一套然後穿上，
想再穿回前一套，素材跟錢都必須再花費一次才能獲得………
是因為希望大家一直農素材不要偷懶的原因嗎= =“

yes 通常都即棄

蟲棍鐵腿水上飄避開哂

蟲棍得返支覺醒有麻
得岩賊有爆破
輸出低左少少
但招鐵腿水上飄真係大幅增加機動性
今集四色buff又統一哂指定部位
其實仲係好屈

毒棍呢

低清圖影響感觀
其實隻野ok

毒妖棍真係清主線神器

而家用緊爆破雙劍solo打得勁撚快

幾時有全新屬性克制屈機爆破

爆鱗龍雙劍？

初期要覺醒果把

爆鱗同熔山都冇棍好仆街

!!!???

無屬強化 有無得講多d

好似話同攻7個+21一樣，成10%加成

係無屬性既攻擊定係無屬性既武器先?

把野無屬就得
定係d彈無屬

有冇得同角龍套裝效果疊

無屬武
會加埋弩

好似咩武都得？
白傷同屬傷應該分開計

屌牙
即係冇弓份

火龍弩有無屬 有無師兄幫我睇下

重點係佢1粒LV2珠就出到呢個技

弓仲唔夠勁牙

d日本仔好似已經搵曬d特殊装具
達人の煙筒，回避の装衣
好似好撚勁

弩邊有屬

想刷你粒珠

我粒通2火屬

著件皮就又咁多效果
咪一撚樣咁超級系

今晚繼續三古龍主線
我係咪應該要砌定一把斬裂重弩傍身

xx 個陣有d弩會有屬嫁麻🤔
今集無睇清楚😂

咁撚weak

化合の装衣
即係異常+2

我斬裂龍屬 打到d怪叫老母

會點叫

老母老母咁叫

冇得駁

屌你女友個男友

即係我弩射屬性彈都食到🤔？

佢好似直接加帳面攻? 無個粒石唔知

準備好刷歷戰未

要石？仲諗住出裝頂左個攻大佢

帳面牙

2格裝飾珠黎
刷啦望
利申有粒

未解禁都可以刷?

咁撚勁

裝要著哂4件黑角龍先出到無屬強化
所以都係刷石啦

有無話想刷咩石要打咩怪

咪同以前刷護石一樣

暫時都係諗住出弱特 攻大 超會心 內藏彈強化 玩住先

以前打碎 而家係唔係有得打
你控

打完3古之後到冥燈
打完冥燈就有
好似係

有冇得黑角再裝珠

今集有內藏彈?

佢d龍爆彈定咩

刷歷戰易出高rare啲好似係

唔識開

招技得lv1好似 裝完都無用

你係咪指機槍果啲

輕弩個a🤔

收工, 番去打機

屌死你

今集爆破武仲勁唔勁?

同以前一樣未有G位都仲OK

爆破大劍

下一把就整juno弓😅

我自己放棄砌裝諗超會心，有珠先考慮

你會出咩 參考下😠

而家無珠既話最多都係上到超會lv2

d lv 點計
好似以前10 15 20 咁？

1pt=1lv

🤔 一粒珠 有幾多pt

lv1超會心得1.3
100%會心先得4%加成

話時話 今集個招渾氣都可以試下 滿氣加30%會心

yes 但聽講強走而家都會扣氣係唔係真

推攻擊同痛擊，跟住就挑戰者，然後SOLO考慮不屈，1格就滿，同埋粒珠1LV，任何窿都裝得

係wor唔記得有挑戰者

扣慢啲

搞到弓今集係出體術唔出集中

雙劍出集中

點解

點先多啲唔同歷戰任

今集弓儲力減氣慢過以前，但每射一箭會消耗一定體力，
而且依家興用個STEP黎提升儲力等級，要靠體術黎減耗

飄移弓手

長智識

呢到應該齊？

同問

都係去探索搵
藍色就係

今晚目標刷歷戰任

😨

Dim gun

😠

其實我得兩個任
仲要岩岩已經打哂quota

hr50未

差4定5

岩岩打完燈龍啦

今集廣域可以share大回藥/緊急藥/活力劑/鬼人/硬化藥

做奶媽一流

鬼人藥今集係咪無限時直到死

打少個 不了

鬥技全a了
送左個龍封力同炸彈人lv3頭

有無人juno -2

Gun

房號？

我係第2個小隊到 你入唔入到黎

我開個新集會先

入晒

你有無fd hit
想開2金🤤

等禾

有人要打了😂

抵啦

屌你自己話睇愛回家

禾想刷紅玉

飲完見佢閃下閃下但係仲未消失

點跟 仲係hr25

少佐

盾斧廚撚到

出左 打場

呀立你有無麒麟？

下位就有

想打上位

會盡快開

又有 少佐仲打唔打

無所謂

同我結婚

你俾隻麒麟我打先

我呢個禮拜去執毛

Option skip 畫面呀清

岩岩開到奇撚上位
係個地圖搵搵下線索就有
條bar冇郁過但搵多幾次就會有任

拎到無擊珠

我係咁撳

無靚裝無獎杯 晒晒我d時間

好多素材玉

juno -1

想同少佐瘋狂party

出咗玉
我愛牙垃

呀立你仲有幾多場？

4

你唔想打可以唔洗理我☺️😏

打多陣

我暖你

曖

點暖法

少佐用邊把重弩

骨製升到尾

好用？

幾好玩 夠晒無腦

😏😏😏😏

報到🙋🏽‍♂️

呀立我打埋呢場

斷線 ha jor

ok
呢場最後一場

少左入未

你地打 我其他fd打古龍先

ok

少佐我開左其撚了😏

好想刷石

有無人一齊清7*任 -1

今集d杯好似唔洗清任

solo滅盡打到瞓之後三連貓
第二場我大爆G + 超解直接打死佢

free ride咗 sorry

有咩所謂

我差唔多一下都冇打中過佢

牙迷打完冥燈啦

咁都被你發現到

追蹤你

I am watching you

嘻嘻

歷戰啲線索邊度先多 打咗好幾場任都無個

聽晚開始打冥燈角

不是吧

我都想知

滅盡長槍要兩隻角

冥燈d角用近戰好難爆

滅盡求大佬斷尾

今集係咪破到部位就算死撚左都會有報酬??
係我就合支弩斬裂射佢老味

有弓通常有角爆到
反而我想問翼係咪要射爆先得

試過有場有 輸咗但都出一角

係咪打 打場

有冥燈 有矛人打

啱啱打完

強者劉明

?

得返禾地

今集寶玉需求大到痴線

仲好難出添

裝基本要一粒 武又一粒 整護石又一粒

岩岩放監 如果d 腳印係藍色隻龍就係歷戰 (唔係古龍個d

係

要打埋歷戰奇撚先開始有歷戰古龍搵

歷戰怪係咪只加攻唔加血量
打落好似好脆皮咁

升得咁快

未 有排

打完滅盡準備搵古龍，距離解放仲有幾耐

4個任

終於見到車尾燈了

煌黑會唔會係hr99條龍

已經確認左去到HR100都唔會有新龍打

咁list個啲淨低全部dlc?

list 唔計恐暴仲有咩
黑麒麟 炎紀 煌黑?

金銀火都冇 ?

殘體慎睇

旧代大型怪物16只

リオレイア Rathian 雌火龙
リオレイア亜種 Pink Rathian 樱火龙
リオレウス Rathalos 雄火龙
リオレウス亜種 Azure Rathalos 苍火龙
ディアブロス Diablos 角龙
ディアブロス亜種 Black Diablos 黑角龙
キリン Kirin 麒麟
キリン亜種 Oroshi Kirin 黑麒麟
クシャルダオラ Kushala Daora 钢龙
ナナ∙テスカトリ Lunastra 炎妃龙
テオ∙テスカトル Teostra 炎王龙
ォルガノス Lavasioth 熔岩龙
イビルジョー Deviljho 恐暴龙
ボルボロス Barroth 土砂龙
ウラガンキン Uragaan 爆锤龙
アルバトリオン Alatreon 煌黑龙

新大型怪物19只

クルルヤック Kulu-Ya-Ku 搔鸟
ツィツィヤック Tzitzi-Ya-Ku 眩鸟
ドスジャグラス Great Jagras 贼龙
プケプケ Pukei-Pukei 毒妖鸟(吐毒龙)
トビカガチ Tobi-Kadachi 飞雷龙
ュラトドス Jyuratodus 泥鱼龙
アンジャナフ Anjanath 蛮颚龙
パオウルム Paolumu 浮空龙
レイギエナ Legiana 风漂龙
ドスギルオス Great Girros 痹贼龙
ラドバルキン Radobaan 骨槌龙
オドガロン Odogaron 惨爪龙
ネルギガンテ Nergigante 灭烬龙
ゾラ∙マグダラオス Zorah Magdaro 熔山龙
財宝ドラゴン Treasure Dragon 财宝龙(误)
バゼルギウス Bazelgeuse 松果龙(误)
ァルハザク Vaal Hazak 尸套龙
ドドガマル Dodogama 岩贼龙
ゼノ∙ジーァ Xeno'jiiva 未知

炎妃幾時先有

邊隻係咩財宝ドラゴン

唔知點解，我覺得MHW佢完全唔係製造動力比人去玩

任豚不願面對

配信任限時打
當免費DLC唔得既咩

爆左機
混裝同以前比太容易

唔駛再用混裝器

唔駛混都得
呢集一套juno武+裝真係打天下

最多將個頭換做片眼再插粒痛擊珠/無擊珠就完

唔覺得易過頭咩
隻滅盡求其打都10mins多一場
就算歷戰怪都無以為獰猛怪咁勁

我混左一套

雙劍爆破專用

龍王頭 防音珠3 弱特2 耳塞3
唔知咩身 耳塞2 冰屬強化+1
燈龍手 1洞 唔知乜輕減 超會心+1
炎王腰 爆破強化+2 弱特+1
炎王腳 爆破強化+1 力之解放+2

今晚返去刷呢堆裝
腰同腳改小小就變全通用

仲要遠攻通用 真係一套用完場

重拾xx 指日可待

我都覺今集太易
定係以前比龍虐待得多依家慣曬

Ching升hr2未

打緊浮空龍啦

我覺得龍車個判定細咗好多......

咁不如用全套炎王
炎王套裝效果會心唔扣斬味
本身套野力解5 弱特3
開左mode打黃字位已經100%
好似係

不分遠近呢個設定又一簡化做裝時間

我都覺
打角龍時分別好大

係 我都覺
係條龍跨下打下關斗就無事

1. 19連線系統
2. 唔使集會所集合出發同冇左對話欄，人與人之間連繫少左
3. 求9其既武器design
4. 主線任過短(以前分開村story/集會所story)
5. 冇一d令人可以長玩既系統(二名任，合成系統無限換裝，就算以前刷護石都有無限可能無限配搭，而家好似farm到某幾粒珠就夠end game)

重有冇

我依家個套 攻6 挑5 痛2 渾身1 不屈 無擊 滅燼再生力
齊珠可以上攻7同痛3 已經唔洗換下裝

雙劍鬼人中比條龍叫一叫我冇成隔氣我唔鐘意
弱點特效出到3就50%會心

幫我試下挑戰者同力之解放會唔會相衝
以前只能發動一個

走頭身?

應該頭出龍王眼？

尋日睇有人貼巴哈LINK綜合左各國GAME媒評價
佢地比MHW好高分呢樣唔講
重點係好多間都有提到W係系列門檻最低作品
又諗起系列前銷量最高既P3

2好同意,各自係報告板接任,見唔到玩家好寂寞
射完求救彈打完各自散水連想交張卡/溝通同隊再打一場都唔得

係 用片眼頭 杜賓beta 腰用滅燼beta 挑2護石

裝備遠近通用
以前真係近戰開荒打上去返轉頭刷護石砌遠戰
而家就咁用返同一套就完咗

有無可能16個人同時集會見

mhw玩唔玩到200個鐘
好疑惑

我地小隊有冇十六個人

會盡快出到挑2粒石😭

尋晚睇已經fulled 16人

時間上冇問題 但有冇動力睇個人

唔係50人上限咩？

冇
以前就咁禁掣就會飛到去唔同區
而家要行到去鐵鍊到先可以換區
仲要整裝都要去工房
你會唔會係咁行？

要白金既話最浪費時間係大細金姐

小隊上限50 小隊集會上限16

琴晚你地特登上4F??

仲有一樣好想屌 佢真係好鍾意只係為左拖你遊戲時間既野 歷戰調查任難出都算 仲要限你次數

無
但係尋晚想加人都加唔到

好on9 打撚完啲調查歷戰任又要出去再搵過

搵蹤跡拖台錢
導蟲有時好難睇

裝備唔再分近遠
Alpha Beta裝又差別唔大
外觀主義獵人少左好多選擇

主線短之餘封面龍仲非常之空氣
故事一開頭就因熔山而起
中段泥魚個主有滅盡伏線但又冇交代落去
之後主線一路都係話要阻止熔山
喺真係打滅盡之前佢只係喺2次熔山任客串仲要可以唔理
熔山比滅盡仲多戲份
而故事越後出現既怪都越影薄
龍結晶3隻怪一個掙索任就出哂CG
3隻野又唔係主線既KEY任

地圖上古代樹林,陸珊瑚,瘴氣之谷我覺得做得幾好
反而大蟻塚同龍結晶就普通
呢2個地圖同舊作既分別就係唔洗LOAD區同多左個上下層
另外瘴氣之谷設定上同MHX龍墓地好似有D似
可能真係好似辻本咁講
MHW係MH4之後就整緊所以有D Idea同MHX有D撞

唔撚係掛
禁歴戰任有咩獎品？好勁既珠？

導蟲有唔知做咩會帶你走遠路
之前洗毒妖試過無啦啦指你行相反方向
但明明我行條直路就見到佢

都係刷珠同出粒乜乜龍晶

鍊金又係on9
啲分難儲到呢

用好多垃圾鍊一舊垃圾

獰猛素材可以整裝
狂龍結晶都可以拎去賭下護石
歴戰任相比返又真係唔太吸引

唔介意刷 但唔好限次數咁on9

迫你唔好玩定番

限次數唔係問題
但啲任唔該易出番少少

我覺得主線任唔算短啦

屌你點解調查隊嗰三條蛋散冇juno任畀我登錄

3版任都叫唔短

有冇派片聚會
有隻杯要收50張好人咭

用以前村key任黎比,仲唔短

巴哈有個post話想解呢個

ok你啱

以前打key任就緊急 得文字劇情
下位loop到上位
今集起碼有個線性故事 有片睇
仲可以組隊解緊急 算係咁
不過故事係幾短
樓上提起泥魚龍伏筆無咗
的確有點虎頭蛇尾

仆街我而家就係咁😂😂

果到有咩伏線
唔係話俾juno打死左咋咩

有無奇面族嘅八卦

開頭多有趣野
護送馬車 搵學者

我尋晚要好撚小心先殺到兩隻
一俾佢車中就連技到貓車完場

siu4

啲奇面族好撚古惑架

大劍一場只可以斬一刀

其實佢地好似唔係Exactly奇面族
最多係近親

講起解緊急
其實我中意4人分4次打
因為咁就有4倍料打到返黎

個陣d人求幫老山龍你去左邊

其實個公會系統交換左卡片都去唔到人地場交來做乜柒

唔計入左小隊 有方法去到交換左卡片既場咩

無 以前交換卡片都係咁架啦

4g 得架wo

唔係朋友先得？

我有幫人過

我記得唔使架wo

因為4同x除左有得換卡片仲有得加好友
w要入同一小隊先得

W只係飛入小隊房
唔係其他玩家既房
好似係

w係show哂有開房既隊友出黎比你揀

即係一係fd 一係小隊 唔係就無得直接入人地個session...

終於單拖搞掂埋滅盡🤧
之後三古龍腳印用bug過左唔駛慢慢搵腳印

有得入街場啲集會

咩bug

直接叫個fd開古龍任打一次
條bar即爆

支持四人解一次緊急就完場
當年幾多老山Z順比人呃過
排到我個任,有人同我尾聲三車,跟住D人走Q曬

屌
我仲以為得我咁柒

即係我同乜田交換左卡片
4g 個時可以揾場個度睇卡片list 睇下佢有無開場亂入
而家就要入小隊/街場先見到乜田

而家你唔會入到我場

呢個都係bug?!
我juno就係咁開出來

今晚搵人爆咗佢

幫me 爆ok

乜田

三個古龍唔用呢招你至少搵成粒鐘先夠

差唔多

我反而係解下果個地圖既自由任
打下裝順便升下條bar

有矛人打冥燈 -2

想打

juno幾時有下位我唔知

返緊工,不了

爬樹射幾有feel喎

睇片先知有棵樹爬

今晚打ok?

+1

冇機出返去

冇超會心拔刀術係廢的

原來係咁

超會好難出3lv嫁
你有冇珠先？

唔出超會心，拔刀術就係廢技？想學野

我睇唔到個關係係邊到
係咪我太廢

超會心 會心時1.12倍攻
我用不屈 永久1.1倍攻

比埋另一車你升到1.3好唔好
最緊要玩埋火事喎

今集得1貓1.1倍攻 (好似係)

唔係2貓先1.1咩

唔貓點1.1

1_1

每次貓1.1 好似係

晨早解哂啦

出手機mario kart

下年🤧

你班任豚

隻貓 麻屬加笛技
真係好撚勁

同埋2人2貓呢個組合應該打得最輕鬆

唔使用自己藥

今集最輕鬆一定係solo

隻貓仲勁過隊友

用麻武巧勁

最勁既貓麻武係咪上位果隻痺唔知乜9龍？

我用飄虫
有時癲起上黎一場麻到兩次

我收埋隻貓solo

濕曬

我等隻貓幫我打

我等pan god幫我打

係咪所有輕重弩都可以用無屬強化加攻

PlayStation®4 《Monster Hunter : World》更新通知
今後亦預定將有數次免費更新。

好評發售中的《Monster Hunter : World》已發佈更新檔改善遊戲體驗。

※重要※
如要使用在線遊玩等在線功能或下載項目，必需把《Monster Hunter : World》更新至最新版本。

◆◆更新Ver.1.04的概要◆◆
●主要變更點
・修正在線遊玩時，偶爾發生「森林暴徒・蠻顎龍」任務無法登記在任務板上的問題。
・修正龍封力的算式。

●其他
・修正其他問題。

※購入遊戲後首次更新的玩家能透過本次更新檔獲得之前發佈的所有更新。(約850MB)

好似唔得

想知邊把弩係有屬

見過台仔講話好似因為啲弩射到屬彈 所以唔得?
我無個粒石試唔到

粒石比我手殘合撚左

今晚返去升下hr先

你地快到唔敢同你地打

活動任務「咚咚咚三兄弟」
在本任務中，容易獲得提高裝備技能效果的「裝飾品」哦！

任務等級：★6
領取．參加條件：獵人階級（HR）13以上
地圖：特殊鬥技場
主要目標：狩獵全部的目標

後撤個下好撚屈G

仲要不動裝衣+達人煙

Happy friday未

睇緊愛回家

試左，只有射唔到屬性彈既弩先有效

咁樣骨弩者係end game weapon

打機未

死SER

我犧牲左D攻擊力換做裝填數3 好射好多

Solo 睇片仲多過打

有冇人未解慘爪加風漂任
植物研究所既

啱啱solo完先見到

我都未解

入場吧

我一定未解

有矛清想打冥燈

(幫小妹爆角)

等陣

我哋打完

想打但唔識爆角

想R個古龍任解bar

幫埋個FD過滅盡就黎

是咪打

冥燈

JOIN

冥燈爆一隻角都有角出?

冥燈-1

夠打啦 爆完幫小出打古龍

會

以為你唔理我

有玉

呢隻玉公廁野黎好似係

而家打未

探索緊即quit

一解禁29 dim gun

三古龍 -2入未

-1

鬥技場好鬼難打

sor

冇即爆喎，咁唔使幫我開了

姐係點

咪住，應該因為我未贏
可唔可以試第二隻

其實頭先打左三個字
已經夠洗腳印洗一隻有突

光復集會 係集會所出發

慘 冇冥燈角

yes, 超過咗六成

打鋼龍最後完全郁唔到

weak😏

今日未login 拎登入

成晚好漫無目的咁狂入SOS
但打完都唔知自己玩緊乜

炎王龍

無咩目標打怪 唔知整咩好

屌呀
做乜9會飛返去CAMP度

係即爆嘅

Juno嗰下型到

好想錄低

扣咗千九

我要先整好把骨弩
跟住儲錢買力符防符
跟住就升埋把JUNO長槍
再玩銃槍
跟住應該夠HR29

打完就走唔比人還拖

刷歷戰怪

刷緊
一齊嗎？

要乜

寶玉

我唔係刷 幫小出開任

中左瘴氣要點抵消?

打消果實

藍色個隻果實

仲Hea緊古龍線索度

迷清其實你打7 8 次juno
賣下d野就會有40萬😂

唔賣JUNO

瞓了，
唔該晒

又一個盃

有矛清curry小妹雙炸雞

單挑啦

hr4

HR15->HR23

星期六要返工真係

艾撈that feel bro..

今集啲HR好難升

load game多過打

營地接任唔駛load地圖
好似係

入GAME一分幾鐘, 出GAME又一分幾鐘
想刷下位怪黎整武器都有排整

用多啲貓探險隊
我好多料都果到搵番黎

打到風漂龍

仆街中讀心
3場都冇炎玉

一場兩粒

屌你

hr 解放左
當爆機先

棄未

今晚打XX

一齊打4g ok?

淆到瀨屎要打兩隻轟炸機
使唔使帶閃光彈陷阱

食花生睇佢兩隻互片

兩隻嘢和平到仆街喎 根本就唔會黐埋一齊互片

想知點解射斬裂彈係揀輕弩而唔用重弩?

走住入彈？

肯出炎玉未

輕弩有地雷
隻怪失衡行埋去放地雷 斬裂一爆果到好甘下

係咪會爆鳩埋自己友

斬裂彈會炸飛人
地雷唔會
好似係

有得炸鳩人就夠了

重弩用骨果把
輕弩用飛雷？

輕弩好似話用火龍

唔係屍套咩

火龍把野食到無屬

唔係話有屬性彈射就唔食咩

是

火龍易整呀

但我見人拎火龍都出無屬

火龍個把好啲 攻少少有20%會心 又有火屬彈連射
屍套就高攻2S

屍套可以射滅龍
但計唔計落係屬性彈
但把野牌面都幾好
可以射埋毒麻

尋日MrFool試過好似無攻加

無記錯仲有眠

會盡快屠龍

有冇神島

係唔得，礦石弩冇屬彈射，有無擊就246->269，
但火龍個把加唔到攻

刷歷戰未

加廿幾攻都幾多下 仲要淨係1珠位

滅龍都計？

龍屬唔係屬牙

垃

唔係

貓探險隊
係咪要? 先有禍布呢D item

唔肯定 試過求其出發都有

慘爪裝正面好撚柒
側背面好撚正

On9角龍
出3條骨髓都唔出牙

吾系甘牙

5 6點有無人打

有無位

有冇人缺錢
我想四人用賊衣刷D易打既龍搵錢

星期六都無人on

打完角龍HR10 係咪已經上位
點搵你地打

11先係
入黎集會

會盡快返屋企

pan巴有無得跟隊

都無人打

食埋少少野可以打 想清任/歷戰

睇埋紅戰玩唔玩 可以四人場刷下

今晚打

咩係紅戰

會然 假狗插牙寵

番來刷冥燈ok

NEPK巴打 唔該曬

啲農場pts仲可以點用

Pan gor

今晚返工啊
搵馬會刷啦

我船長買曬消耗品

有冇野比我打下

J

太凍，等緊你幫我

而家套雙劍裝
體術4
氣回2
runner3
集中1
攻1
挑1
雷耐2
鈍器

好撚爽

今集鈍器buff幾多

唔知
淨係數字見到綠斬大力過藍斬果陣

今集好小武器選
連火龍系列都冇

話說我想做火雙刀
得兩個選擇

tk到我都唔好意思再射

咩彈嚟

斬裂

full paid力守護符爪好貴

用咩料合我都未知

有爪喇咩😨

用炸雞料合

笑4😂😂😂😂

爆鱗爪

呢幾件係咩裝 求翻譯

滅雄滅滅雄

hr好撚難升

玩得 等人齊定清任定你自己打

呢個任係咁解上去好似會出奇撚任

我開場打一次就有

就系甘簡單

牙垃

煩到

打我果隻下位先啦

打緊咩

奇撚 join?

邊到煩
上次我地打勁輕鬆🤔
定係歷戰黎

上位
禾用近戰打 電兩下又暈又麻

ho 廢😂

原來曈色冇得轉
想重挽

出左下位麒麟

應該係同我打 pan巴先咁辛苦

兩個近戰打係咁
裝哂全防雷珠都咁撚痛

有冇野玩

我清住任先 等齊人先歷戰

等我打埋場奇撚開歷戰

歷戰有冇限HR?

HR100

歷戰有無位

好彩岩岩升到

ok go 得

有冇位

pan巴開任

唔記得自己負雷耐 唔troll了

掛機咪得

等整容

開ed
兩回力盡希望留意下

土砂加泥魚5格紫
下場我開？

唔夠HR矛得玩

會盡快力盡

邊有限
不過full咗 下場少佐開

好驚 進度最慢here

佢寫明HR30以上

岩岩先HR26
都係出番去先

好廢

係咩

完全唔識路

開地圖R3督隻怪等隻蟲帶路啦

膽x其實有咩用

成日篤中坐喺隔離的你

一樣 照會帶路

帶佢番屋企

5格

原來呢隻紫色格就係刷珠

仲未做夠裝
唔好意思打歷戰

迷失

原來用槍托打怪都幾高攻

牙迷我留返啲歷戰同你打

仲有兩場
繼續？

back

無哂其他? 我好似仲有兩個3獎定4獎

裝填珠 炮術珠plz

有人搶左個位

得番1個兩格既飛雷🤔

砲手珠係咩概念ddlm

有兩個三格 不過有個係雙人

你玩

牙迷入返？

你玩 少佐無叫我

冇叫我, 唔敢入

咁都金

無任鳥

點先可以快速升29

刷滅盡

打埋爆磷龍
升勁多

係咪刷

Yes
我刷到一解放就29

咁撚on9既喂
屬強有上限

裝KO術先

痴完少佐一場 係時候走

GO

ready ed cant type

我睇完巴哈先知

出jor冥燈自由
有矛清john

我心諗我係咪計錯數🤧

無啦~打哂

仲有個兩獎原來

開未

LUNAG話打場冥燈 佢PM我講

冥燈有咩好打 刷珠先啦

又有谷 好波

入sex party未

有問你

邀咗party check 通知

仲未同你地開過party

呢度D人開party但唔插咪

等緊同你sex party

不了

想打炎王

普通炎王牙?

我有個兩金

禾刀系XD

開咗 兩金 限15mins
希望打得切

典解唔係集會所見

想輸多次拗手瓜?

Weak到

再打? 定打歷戰

是但
有得升hr就得

我無所謂 睇你地

好似打古龍升最快

迷失差幾多

3hr

抖一陣先

打一場奇撚得唔得

要問pan巴同少佐

我有個兩銀一金既任你打唔打？

走咗去分薄牙寵啲報酬

佢solo包3貓

我打場

欣直巴打呢

係到

哭死

嚇死咗

抖陣再打

好想同少佐打機

我都係solo緊

打未

好似打完歷戰奇撚之後可以搵歷戰古龍線索

櫻火痕跡咁撚麻煩

幾時入台主party傾心事

又要搵

想知獎勵會有咩唔同

你地打到幾點
3點想join🐶

準備weak了

#metoo

爆鱗龍咁得意

終於有個歷戰古龍任 限hr50

轟炸機一鋪出玉, 不錯

G嚟

今集完全無end game content

你要一直在玩

冥燈龍點刷有效率d

有冇人刷歷戰

開

開緊機

斬佢

今集歷戰任分13/30/50hr以上
頭兩個係咪唔會出到好野

hr30出左麻珠3 應該唔太好

30都會出rare7個D珠

3格係加麻瓶果粒？

紫有無room id

6HjHTGAvRfx6

迷失呢

WAIT
剛剛完任

迷失咗

佢入左禾熔山

我都係想捉佢姐, 你班人係咁打疾我

插左耐衝珠
唔使再驚太刀撚

耐衝3

公平咩

我有個骨鎚3紫

我岩先出左個5紫

簡直係盾槍神珠

派左五張公會卡 得一封回信

有無場比我刷野

咩怪5紫？

骨鎚

歐洲人任

好想跟

想刷c套

打埋場食材任先

我跟

C套我冇金調查 你地有冇

我有2金

有

我得一金 你開？

開緊

會盡快開機

唔記得帶消果

屌😂😂😂搵緊打消果

你地兩個

愛回家未

試下打D hr30既歷戰

呢隻我有4紫

打左先, 報左cancel都會扣次數

1回貓車咁無野

呢隻都易 唔怕啦

龍脈石武器係咩黎

打佢老味

界限突破用

想要

話時話突破係咪升攻擊/開S最好 其他都好似一般

搵工場阿叔傾計

HR29鳥

要抽, 每粒石淨係for 2種武器

開ed 1貓

啲武可以突幾多次？

雙轟炸

無限應該 見佢武器突破都有幾多位空

跟rare, 6就3次, 7->2次, 8->1次

仲以為無限添

所以骨重弩咁撚OP就係咁解

以為好似弩咁 可以重複buff

突格唔係開格仔咩
之後任插

必定出一粒 又出

抽嫁, 屌你公平咩

唔係囉

出左粒弓 同弩

弓唔係同虫棍1 pair咩

仲有2次 之後有5紫x惡同4紫櫻火

hr 30個D先出rare7 珠

sor 係輕弩同重弩

仲有5次

差4隻牙同1個玉

公平咩😭

前後出咗兩粒玉

迷巴打主線未 歷戰

差1牙1玉
你整咩

玩?

屌你老母咩

輕弩

同我一樣

Hr29有主線打

櫻火同熔岩魚hr30 4紫

公平咩, 我出親都係2紫任

Hr30任都無又點睇

好多牙

吊你牙

玩埋C套先

不動有埋霸體

一砌左瘴氣一無效之後
呢隻野變得好垃圾

屌有玉未

無擊珠2

要試下

最低rare個隻護石都會出

無擊珠公廁珠黎, 我有10鳩幾粒

我啲料夠晒 打下另一邊先

公廁都係而家先有

我屌

屌你老母玉又拎撚曬
卷都要拎埋我

終於打到第1粒麻痺強化珠

其實係咪打唔同怪出唔同珠
呢隻係咁出納刀俾我

都係抽既姐

-1 ? 我問下台主打唔打

一陣有櫻火同岩魚

我連續3場都出

點解你咁多歷戰😨

_ _歐洲人‼️

少佐開左其撚未

世界係唔公平嫁

開左

櫻火定岩魚

櫻火, 想要玉

1貓 小心

都仲係無玉

唔打住 食野

呢個任最後一場
我仲有兩三個1金

橙

打埋啦

爆鎚4紫
3貓 15分鐘
打唔打？

打一次櫻火打返你呢個

佢唔係飛走咩

比我用可燃石射疾左

少佐開

食野先

食個野
我都係得一金

我愛少佐

hr 30 個任
真獵人覺有資格打

好彩無買實碟
屌佢老味部機日日自己嘔碟

用輕弩易到

痴撚線

之前未打過
隻野碌到唔識停

唔搶1001

who is謙

個任得3次
呢場完

台主都唔識